聽日出狗嘅時候

幾句講哂
831宗教集會
901 1點鐘 機場見
92大三罷

記住啊 我地只係幫機管局做交通壓力測試

901 機場 Channel

901 機場 公海

901 機場 宣傳

三罷 Channel

「終極絕招」全新連儂場2.0，藍絲廢老秒速變黃！！！！！！

點解係退

sor9 我意思係如果真係要退嘅時候